{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022043?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 휴샹그릴라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトする必要があります。 予約人数に追加される場合には、ペンションに予めご連絡いただく必要があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、その理由により払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意が必要です。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 予約特典としては、個別バーベキュー施設と電気グリルが完備されており、使用料は電気グリルには2万ウォン、炭火には3万ウォンです。 1階の客室は、個別テラスでバーベキューができます。 メゾネットタイプとホバークラフトが利用でき、プールは毎年7月29日から8月26日まで運営されます。 バーベキューをするには、2階の客室の場合、1階のバーベキュー場を利用する必要があります。 駐車も可能で、ペンション周辺には干潟体験、ホバークラフトなどの楽しみどころがあり、羅老宇宙センター、八霊山国立公園ヒノキの森、南熱海水浴場、小록島、羅老島、羅老港、忠武寺、高興湾防潮堤、滑開岩、八霊山、羅老島遊覧船などの周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにお知らせいただく必要があります。ただし、最大人数を超える場合は入室できない可能性もありますのでご注意ください。なお、超過分の料金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合、男女の同室はできません。同性の場合でも、保護者の同伴や同意が必要となります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は厳守する必要があります。また、客室や周辺施設の利用時には、損害や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをするための個別バーベキュー施設と電気グリルがあります。電気グリルの使用料は2万ウォン、炭火の使用料は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは毎年7月29日から8月26日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には干潟体験、ホバークラフトなどの楽しみどころがあります。また、羅老宇宙センターや八霊山国立公園ヒノキの森、南熱海水浴場、小록島、羅老島、羅老港、忠武寺、高興湾防潮堤、滑開岩、八霊山、羅老島遊覧船などの周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 552
    }
}